屋企蚊蟲

有冇師兄見過呢種昆蟲 上網搵唔到係咩 屋企天花板 牆身 突然出現10幾隻呢種昆蟲

你呢啲小事

師兄 呢個咩黎

唔知咩品種嘅蚊

毛矇 好似係

先殺一隻

勁多煙甲蟲
殺極都有

我屋企都有好多 有冇巴打知點攪

推推

我屋企今日有十幾廿隻點解會有架

我覺得幾似呢個科 一到夜晚就好多
今朝起身唔見晒

我屋企有呢隻 識飛嘅 用電蚊拍電死十幾隻仲有
咩蟲嚟

Diu 又黎 今次有針既 係咩黎....

好恐怖

屌佢老母 阻撚住訓教

隔離有個post係撚隻蚊 巴打你可以試下

支針好長 好不安

屌 呢隻都幾撚恐佈 唔知佢有冇毒.....

好似殺錯良民

有冇師兄知道呢啲咩蟲黎 成日係張床到出現